# co-mputer_cat

Workshop pour les admissions Bac 1 à l'[erg](http://erg.be), rentrée 2019–2020, initié par Ludi Loiseau et Stéphanie Vilayphiou.
Basé sur la série de workshops *Please Computer Make Me Design*.
